[ 求教 ] Asia Miles 換 北海道

有冇巴打 Asia Miles 換過 北海道
我差唔多每日都登入一次
基本上應該無可能換到
有冇巴打成功換過講下經驗
謝謝

三月成功換到兩張下年二月十二到廿一札幌

比啲心機一日一日咁睇，同埋真係早一年嘅最易換到

可以試下打上去換轉機

舊年3月中換到舊年11月中，我果排每日都login 入去，捕左一個星期就係網上換到。

有人講朝早9點放機票出黎